港女用snapchat儲火其實做乜9

唔係有野想同人share 就自然會send 架咩
屌！啲港女成日講個火就熄就熄
有野就會share 架啦
個數字好似好重要咁
冇左唔撚通就冇咁fd 咩
真心覺得儲火依個行為好on9

Agger
利申 snapchat冇火 真毒撚